Un libro che amo moltissimo, che mi ha fatta piangere, ridere, sperare, che mi ha fatta arrabbiare, che mi ha resa triste. Un libro che mi ha fatta sognare come pochi.
Music by: Loreena McKennitt - C H Mise Le Ulaingt